Faire fonctionner le système de JWT en communication avec le front :
J'en étais au SecurityController, j'aimerais comprendre pourquoi ça marche chez Grafikart et pas ici
Tester de se connecter avec des mauvais credentials pour avoir un message d'erreur normal
Continuer la vidéo de grafikart sur l'authentification json https://youtu.be/bewgb9buIfI?list=PLjwdMgw5TTLU7DcDwEt39EvPBi9EiJnF4&t=398
puis sur l'authentification jwt